請問駕駛執照上面有戴眼鏡限制, 但無帶, 係咪會被抄牌/保險唔保?

本身搞P牌, 俾運輸署彈回頭, 先知原來要cancel眼鏡要醫生/視光師紙

一直都唔需要戴眼鏡, 係個時俾師傅搞學牌嘅時候, 唔知點解加左眼鏡落去

個時無為意, 師傅話你唔戴都得

依家有啲驚話有事嘅話, 保險會以此為理由唔保?

出面搵視光紙出份報告通常幾錢?

炒車咪話 帶左con 但撞果下飛左出黎

平光鏡得唔得？
你本身視力正常吖嘛？

放係車到 見 road block 先拎出黎

上連登問價錢做乜 直接打電話去問驗眼既公司咪有答案

順便者, 都出得post睇下有無人有經驗
反而主要係想問咁嘅情況係咪會抄牌/保險有問題

問返師傅, 佢話唔關佢事, 佢話運輸署職員話我有戴, 可能係考官唔知點解mark左我有眼鏡
我諗要一勞永逸嘅話都係要整份報告.......無啦啦要跌錢....

整左眼鏡牌就一定要戴眼鏡揸車架喇 唔好諗住博喇
所以先有人戴con考冇眼鏡牌 尤其係電單車

我都唔知, 但英文係correctivel lenses, 平光鏡應該唔算?

放心啦
中文寫合適眼鏡
舉證責任在於控方
但係活體採證要本人同意
你唔俾佢驗你眼，點都冇得鋤你副眼鏡
我唔識英文架喎corr咩ve話？

唉, 一陣出去問下啲眼鏡鋪報告幾錢啦, 應該幾舊水搞掂掛.....

又有排都拎唔到P, 又未有得訂車住.....

眼鏡牌唔戴得con揸架咩？

得, 不過好似cancel左佢最穩陣?

掉返轉，唔係眼鏡牌走去帶眼鏡渣車又會點

我諗睇下你係咪唔戴會影響視力囉

其實無人理你
有眼鏡牌 但啲狗從來無問過我做咩唔帶眼鏡
就算上法庭 視力正常即可

不過講開又講，如果係啲考官寫低嘅又真係好難追究
黃紙又無呢樣野，佢寫低寫錯左我又唔會知
到攞牌嘅時候先知，要cancel又要自己俾錢搞

其實視力正常咪ok, 有冇眼鏡跟本唔係重點,你睇到23米以外車牌就ok

視力正常呀
其實個問題係驚違法/違反保險條款者

搵間眼鏡鋪，有視光師在場。即場同佢講要寫紙俾運輸署係車牌度唔洗戴眼鏡。佢會報個驗眼費比你，然後就驗完眼pass就得了
Btw如果驗完眼唔pass驗眼費都要照比

視力正常 咁你一開始又填要眼鏡？

有無追post架
係師傅幫我攞學牌事，職員話record有
師傅話應該係考官寫錯

Sor9

搵左啦，不過佢張紙寫得好求其，唔知運輸署受唔受
btw，搵眼鏡鋪個時先發現好多都唔肯寫

咁如果本身近視，考完牌做咁smile呢？
洗唔洗改返

其實同我個case一樣, 你唔搞亦都無咩問題, popo唔係好理呢樣野
不過我就諗住嘥少少錢搞搞佢, 攞個安心者